朋友個細妹為咗鬥氣同另一個男仔一齊，應該點做好？？

個細妹原本同個男性朋友只係普通朋友關係，有日個男性朋友有錢銀問題同佢細妹借錢，朋友以為個男性朋友同佢細妹係男女朋友關係就畀二十萬佢叫個男性朋友同我朋友個妹分手，個男性朋友好嬲，即場撕爛張支票，仲向我朋友個妹發脾氣，我朋友個妹嬲咗我朋友，就係知道佢唔鐘意都特登同個男性朋友一齊，依家我朋友唔知點算好

你又同佢鬥氣睇下有冇得3p

個細妹?? 佢細妹???

朋友個細妹同細妹個男性朋友仲有朋友個男性朋友同埋細妹個朋友加上男性朋友個細妹

好想幫你，但睇都未睇得明篇文

你朋友就係你
你畀廿萬你細妹嘅朋友，叫佢離開你細妹
所以佢地為激你就一齊啦
？